黑哨德國波

A

09

！！！！！

黑到，一野推爆都唔比

來斯打人定打波

打波打人呀

擺明蓄意省人啦

來斯有心省人頭

黑過麻油閪

屌你老母

買好多呀